(有圖( momo對波做咩跌到咁低

twice垃圾

岩

邊到有波

佢右手 手肘下面 有小小

7